一邊話唔驚制裁，一邊又通緝，DQ晒有份搞制裁

代表d咩

西九龍影空姐牛肉飯手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

手足唔係condom

咪同Huston單野一鳩樣
狗隻同支那狗已經無分別